### 巴拿马发生6.3级强震 暂未有伤亡报告
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/panama-earthquake-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  美国地质调查局（US Geological Survey，USGS）说，巴拿马和哥斯达黎加边界地区6月26日发生6.3级地震。目前暂时还没有伤亡或灾损报告。( USGS )
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年06月26日讯】美国地质调查局（US Geological Survey，USGS）说，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%B7%B4%E6%8B%BF%E9%A9%AC.html">
  巴拿马
 </span>
 和哥斯达黎加边界地区周三（6月26日）发生6.3级
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%9C%B0%E9%9C%87.html">
  地震
 </span>
 。目前暂时还没有伤亡或灾损报告。
</p>
<p>
 美国地质调查局表示，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%9C%B0%E9%9C%87.html">
  地震
 </span>
 震央在
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%B7%B4%E6%8B%BF%E9%A9%AC.html">
  巴拿马
 </span>
 大卫市（David）以西44公里（27英里）处，距离巴拿马最近的普罗格雷索（Progreso）镇约2公里，震源深度为10公里（6英里）。目前没有伤亡或损毁报告。
</p>
<p>
 但美国地震学家称这个浅层地震引发的灾难，有可能造成人员伤亡和“重大损失”。
</p>
<p>
 美国地质调查局录得地震发生在当地午夜时间12时23分。
</p>
<p>
 地质调查局最初报告说地震的震级为6.4。
</p>
<p>
</p>
<blockquote class="twitter-tweet" data-lang="en">
 <p dir="ltr" lang="en">
  Prelim M6.3 Earthquake Panama-Costa Rica border region Jun-26 05:23 UTC, updates
  <span href="https://t.co/L0CBly2fHX">
   https://t.co/L0CBly2fHX
  </span>
 </p>
 <p>
  — USGS Big Quakes (@USGSBigQuakes)
  <span href="https://twitter.com/USGSBigQuakes/status/1143755144531763201?ref_src=twsrc%5Etfw">
   June 26, 2019
  </span>
 </p>
</blockquote>
<p>
</p>
<p>
 香港天文台录得巴拿马与哥斯达黎加边界地区、哥斯达黎加利蒙省首府利蒙以南约180公里处，发生6级地震。
</p>
<p>
 根据初步报告，哥斯达黎加首都圣何塞（San Jose）以及中美洲国家的许多地区都感到震颤，但该国家海啸预警系统称没有海啸的风险。#
</p>
<p>
 责任编辑：王若愚
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11346847.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11346847.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11346847.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/26/n11346847.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

